[jj插沙][急]hard disk問題

啱先喺相機過相落hard disk到，原本好地地，咁諗住沖完個涼返嚟就過完。點知返到嚟見到全部嘅相變曬文件一幅相都冇 我去內容睇睇成個hard disk用咗50幾gb，但幾個文件冇理由咁大。由巴打幫幫手，啲相對我好重要